★日日也股災！我謝絶佢升市！（劉華mode)

On9

邊間教會？

劉華RIP

柒貓又然

樓上不願面對，衰過idog

升撚足三個月，跌撚返足三個月先啦

一版成4,5個臭貓 post ，阻撚住哂

大家忍耐埋今日，老貓涉嫌發佈假消息改圖做假新聞，觸犯不誠實使用電腦罪，已報驚，幾日內有差佬塔佢

阿差通櫃confirmed

X2

OLD CAT係咪返教會呃免費FOOD

似

好快升番

Old cat is lamp
Old cat must die

個市一跌，臭貓瞓醒，就狂開膠post

×2

老貓返教會，呃蝦條

【1478】丘鈦現挫3.7% 去年盈利大跌九成七

2019年3月25日 下午1:10
【星島日報報道】丘鈦科技(01478)績後股價受壓，新報6.58元，挫3.66%，成交2086.21萬元。

集團2018年全年賺1439.9萬元(人民幣，下同)，按年倒退96.7%，每股盈利1.3分，不派末期息。

期內，收入81.35億元，按年升2.47%。(nc)